工程撚-電B牌差5年經驗

請問各位師兄知唔知邊間公司會比較容易簽5年b牌經驗比你
I mean 我驚做夠5年都唔肯簽

公司信無人可以寫包單一定拎到
有春袋俾人揸住仲唔使到你盡
除左間 REC 個老細係你相屬

冇 睇彩數

拎左b牌，但唔識做，到時人地見你有b牌就搵你去做電掣櫃，會好大壓力

最後一年玩鳩你

咁唔識就唔好拎啦😅🤣🤣

搭單問下，如果大學degree唔係讀電。宜家出黎做嘢想考個C牌，讀pt master得唔得？定係一定要讀degree？

工作經驗 + 考試咪得

太古？

考試就得 但好難

有啲濕鳩公司做夠都唔簽畀人,
睇你老闆為人

物管正常都會肯簽

依家個撚個on9仔都狗衝去做電，依行已經玩完嫁啦

利申：我係on9仔

電之前咪飽和有一屆好難搵工
仲有乜吸引

有邊行未飽和呀
年年 咁多人grad

物管唔係電業承辦商簽到咩？

物管係固定電力裝置持有人（應該係後備發電機？），而且大部分都400a以上

都可能係指制櫃，物管大公司，基本上emsd都好小check/抽問

回頭是岸

仲記撚ABC都拎到
大公司嘅話連強姦金記錄都唔洗交

唔會幫人簽，多隻香爐多隻鬼搶食

你咁諗正常既，不過如果係你未攞到既時候，你就會想屌柒唔肯簽比你果個囉

咁我係一開始就講明唔會幫，唔會浪費人時間

屌，無牌都做acb啦

所以攞牌揀去大公司好過，唔洗求同事簽，工程部大佬自動填左某個有電牌同事個名落封信就搞店

金城

鏗哥吹奏吹到爆左煲

見過有 C0 唔識 draw out ACB 添

我公司有個B0連E氣箱NORMAL箱都唔柒識分
好撚多人拎個牌係廢嘅呃飯食

依個唔係唔識電學咁簡單，直頭係唔識字喎，Normal Essential 牌仔點都有寫啦 揸得 B 牌屎極都 EE / BS High Dip 啦

就算無字都會油紅色
有啲人真係得個讀字,乜撚都唔識

有水牌無電牌，想搵份睇伙都難

睇伙做咩野最多

坐

認真就個個盤唔同
電就換下燈膽，火牛，插蘇/蘇坐，打下制
冷氣都係去水塞，洗下filter，豬籠,保溫d倒汗水，溫度制
水都係去水塞，來去水漏下水，龍頭廁所又滴下水咁
簡單野為主，複雜就判頭做

有水牌洗乜去做睇伙，水牌仲難過電牌多多聲

留名先

b牌就係接收其他人通知有呢d order，叫技工做，技工答你做唔到未搵判頭，跟下文件咁

咁有水牌做乜好想舒舒服服讀埋書

連個原理都唔識，你同技工都好難溝通到

岩!

物管一定簽到

你估有B0就好勁咩，而家唔值錢，讀個ive hd就夠晒學歷要求

有水牌緊係幫人入紙水記，拎隻水錶都收5位數啦

唔簽咪唔簽囉，你都吹公司唔漲。 合約都唔會寫包簽

直接入兩電一鐵政府，有exemption，煩都唔洗煩

姐係做老闆？

一轉工就乜都冇

換五年光管都有

咁裝置持有人既公司代表係邊個簽? 普通上司就得??

d物管公司都出到有format,改返d名就print多張比你

聽講一般都直接出0唔出1，2，因為太煩

LP 借牌俾人上名係基本收入

Authorised Signatory
公司認可嘅簽名
通常係老闆 / director

信係死嘅
人係生嘅
支筆喺你到
你懂的

大公司嘅話簽名同工作證明保證人個部份有人幫你攪㗎啦
邊駛擔心
but 我個張要自己成份重新砌

咁都要真係識先得
唔通連畫張 VPLD 都唔掂都收到人幾萬咩

b牌唔係2500a咩

唔識人識依家都驚啦，一含鉛就完

電牌咪又一樣，大把B0未打過制

不大於 2500 A

唔好咁老定
以前有個同事黑撚人憎,A升B個時比人跣鳩佢
拎個B3

EMSD 好少會去現場 check, 除左政府 job
水記就真係有水記幫辦續單 check
瀬左野真係會俾水記 warn

即係岩岩hd畢業啦，未入行就諗清楚先入啦，你咁既心態拎左個牌都係害鳩人害鳩自己

以前都應該好前啦
EMSD 近幾年一出都直接出 0

電死自己就算啦，自己學藝不精
千祈唔好害到啲兄弟

大把方法簽啦 會做wr2 架嘛

某程度上物管咁易拎,emsd都係預你睇伙入下制房打下制，危險野都唔會點搞

EMSD會問個degree course裏面有乜module關電氣,要比佢check
好多年前我就係咁,有公司信,non elect degree

BS degree 有機會俾 EMSD 撚下
EE degree 就無事

等年資拎 洗鬼識打

四年前到佢嬲到辭職

不過大部份人攞完都係擺
做顧問時都從未簽過

唔識做人怪得邊個

通常信面寫乜 EMSD 就出乜
唔通公司信真係寫申請 B3 咁絕

做 consultant 用黎簽 WR1 design 部份

可能就快無得擺, EMSD 有意向想搞到 LV 好似 HV 咁行 permit-to-work 同 sanction-for-test, 有牌先簽到依兩個 form, 變相 REW 法例責任大左，同埋自己對自己條命負責

當時老細簽開
之後再轉工已無需要用
不過今時今日未攞嘅真係有乜攞乜

有機會我都想望下佢封信寫乜
明知求人拎牌都仲咁戇鳩鳩,唔識做人就抵啦
拎住個B3真係比人笑到面黃

出信前佢叫你做契弟你都要做啦
鬼叫你有求於佢

b3係未仲衰過a0？

真心希望大家唔好亂簽牌比人，比班咩都唔識既拉低晒個專業資格同搶飯碗

一早應該要嚴
消防同通風無人敢亂簽

香港工程就算鬼數啦，唔好話電牌，工程師牌一樣大把垃圾有

都叫做可以合法打個ACB?

呢行晨早就爛哂啦
大把齋讀書乜都唔識,對客又唔識
我公司有個C嘅就係咁

幾時都同人講做電真係唔好玩玩下
隨時依一秒仲生勾勾，下一秒就升左天

Same here，前公司個垃圾C牌中佬，搞到一單project爛尾，比人掉過黎幫手仲話係個判頭呃佢所以先咁，唔諗下自己咩崗位，有咩職責

不過佢生得好，早出世十幾年，拎住C牌呃飲呃食，個個月袋5皮野，樓又供完，返工準時就當做到野，垃圾公司最buy呢啲準時人

但其實佢係未轉另一間公司搵人簽多張b0就可以拎返？

屌
不過我個邊C玩爛兩三單project都未死得
個經理成日保佢吹唔撚漲

可以,不過聽講轉數字係難啲

$100000

夠聽話當狗養同流合污

EMSD 指明要 authorized signatory 簽公司信
你估你係咪 authorized signatory
唔知邊個係就問下公司 HR

點會轉咪玩啦

睇嚟巴打好唔滿意有個唔掂既C壓住你

人哋就係條命生得好 啱啱趕得切香港遍地黃金時代尾班車

佢唔掂我唔緊要呀,話知佢拎住個牌𠝹賓州
佢攪堆屎出黎玩鳩我同班兄弟要執屎呀

執屎 師傅最鐘意講呢句，但自己做錯嘢要人執屎就話自己好忙 大石軋死蟹 呢個世界係咁㗎啦 一層壓一層 最低果層食撚哂

制櫃就油紅色
mccb箱都會油架咩？

角位會油紅色, 或者紅色字牌